%% La classe stageM2R s'appuie sur la classe memoir, plus d'information sur le paquet: http://www.ctan.org/pkg/memoir
%\documentclass[utf8]{stageM2R} %-> etude bibliographique
\documentclass[utf8,final]{stageM2R} %-> rapport final

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Déclaration du stage %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% auteur
\author{Jérémie ROUX}
%% encadrants
\supervisors{Mathieu GIRAUD (Directeur de recherche - CNRS - Université de Lille)\\Florence LEVÉ (Maître de conférences - MIS - Université de Picardie)}
%% lieu du stage (Optionnel)
\location{Algomus - CRIStAL (UMR CNRS 9189) - Cité Scientifique de Villeneuve d’Ascq (59)}
%% titre du stage
\title{Analyse et génération de contrepoint baroque : étude de cas des sonates corelliennes} 
%% parcours du master
\track{Intelligence Artificielle et Sciences de Données (IA-SD)}  
%% date de soutenance (Optionnel)
\date{23/06/2023} 

%%% Résumé en francais
%\abstractfr{
%Ce stage de master.
%}
%%% Résumé en anglais
%\abstracteng{
%  This master thesis.
%}

\usepackage[french,frenchkw,boxed,ruled,lined]{algorithm2e}
\SetKw{KwDe}{de}
\SetKw{KwOu}{ou}
\SetKw{KwEt}{et}
\SetKw{Kwrenv}{renvoyer}
\SetKwInput{Variables}{Variables}
\SetKwInput{Variable}{Variable}
\usepackage{xifthen}

\begin{document}   

\selectlanguage{french} 
\frontmatter  %% -> pas de numérotation numérique
\maketitle    %% -> création de la page de garde et des résumés
\newpage
\tableofcontents %% -> table des matières
\mainmatter  %% -> numérotation numérique

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%    DEBUT DU RAPPORT  %%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{chapitres/intro.tex}

\input{chapitres/corelli.tex}

\input{chapitres/mir_generation.tex}

\input{chapitres/annotation.tex}

\input{chapitres/apprentissage.tex}

\input{chapitres/conclusion.tex}

\input{chapitres/annexe.tex}

\bibliographystyle{siam-fr}
\bibliography{biblio}

\end{document}